817光復紅土反對通知書已出，係香港人就唔該繼續去

屌哂你地啊同我講留力？之前元朗我地都無話留力而無去啦
紅土唔係香港一部份啊？大陸人侵佔香港唔係其中一個社會問題啊？
五大訴求重要 光復靜土一樣重要
唔好同我講話唔夠人所以要取消 唔夠人係因為你地一個二個仆街唔撚黎啊

818要去
817更加要去！！！

推

屌你宣傳下817啦仆街

時不與我...

8/18 要小心有鬼殺狗

留乜撚野力啊問你地 有心為香港就兩日會去哂

你地殺緊紅土添啊仆街

818呀 817唔去 講完

[反思] 和理非同勇武都入一入黎

留返十幾年後

監獄d人放晒出黎先

否則唔夠人出黎

好啊以後其他區都唔好去囉 你要割丫嘛

推
到時見

不了 怕死

翻印尼啦香港唔岩你啊

唔好割紅土啦
九龍城區好大 仲有何文田等 一直都有去支持各區架

光復紅土 你我有責

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

會支持紅土點都唔割

標題撚 BLOCK

當日我地入去元朗
點解817你地唔黎紅土
當我地係乜

邊度標題黨

問一句 你點包817冇衝突？

唔該哂幫我推POST

唔見我地當日話要留力？
答啦你地

係喎屌 睇錯「唔該」做「唔應該」

知唔知咩叫be water啊 有事就會散架啦

你817一開戰 818會小左和理非黎